[日經]就算今日唔係愚人節...

政府都係日日呃9你

你老母就愚人節，你老母比我屌撚到大肚

你快返去陪你老母啦

樓主個名好犀利